關於電子書嘅問題

我想睇天航嘅d系列小說 但搵極都無佢嘅電了書買 唔想睇真書 想係電話睇 有咩網有得睇 俾錢都無問題
申利 iphone撚